(選舉警世post) 民建聯已經準備係功能組別大量種票

政府最近推出左抗疫基金俾零售 餐廳果d申請

呢2日民建聯就係各大街市 街站話可以幫助唔識網上申請既商戶搞拎錢

咁商戶好自然就會將身份証 銀行戶口 商業登記呢d資料交俾民建聯自可以申請基金拎錢

通常街市佬都係無學識 政治唔關佢事 最緊要搵食

咁如果或者有機會有人會拎佢地既資料登記成為功能組別選民投票俾特定既候選人

但係當時人 (街市佬) 完全唔知情 因為佢地不嬲都唔會留意呢d野

所以係度請各位後生仔記得幫自己有開鋪既老豆老母checkcheck 會唔會不知不覺做左選民

推

push

各大黃店，出力呀

求推上頂救自己老豆老母

呢件事係好嚴重
唔該lihkg 唔好成日推女post 同 膠post

熱狗仲日日成班怨婦咁唔俾人玩功能組別
佢地主要目的唔係分化係想拖時間

呢個post 唔係討論熱狗係咪仆街
係要所有後生幫自己老豆老母睇住個商業登記

推上去

好多零售鋪唔知自己可以玩進出口界

唔一定進出口界架
有一年BR進軍出版界都得

查實一張 BR 可以登記幾多個界別

其實成日話進攻功能組別
但班區議員就咩選舉工程都唔做
其實想點?

大力推

有冇對呢方面有認識嘅議員可以幫下手，搵義工應該5難

人地呢2日已經搞完啦

喂推到黃店老闆同各位工程狗見到

Push

希望大家團結打呢條戰線

推！

我地真係要組團叫人登記

推呀

唔使準備，但時時刻刻都種票

推post冇問題
但仲有好多人叫直接棄權

如果係咁 當初區議會都唔洗搞啦
大家果陣開心咩尻

咪就係

都知冇咁好死

係人都估到啦

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Tui

pish

正經post無人推